大家食完TG柯左啲咩？

喺廁所出post
大家有咩經驗 請勿貼圖

我頭先search 見人話飲酒
但係我酒精過敏點算

爛pat 屎

係咪唔同顏色

咩顏色

屌 真？？我覺得好深色

依家只能夠不斷飲寶礦力

黃色,
正宗爛pat 屎

咁就好了。。

Tg

棕紅色

食咗好多清熱嘅嘢

毒巴

我好似都係 有咩解決方法

肚好痛

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

連登原post :
(家長x小朋友x教育工作者)23/11 保護小朋友遊行

我個肚好痛

超痛呀屌

點解POPO無事